唔該無出油尖旺既手足入係自己區開花！！！

狗已經集中左係油尖旺！！！！求下一家開花！！唔好浪費左呢個機會！！！

推

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台